只係一次失誤就話心淡灰心要放棄嘅人，唔該即刻落PP親自同烈士交代

咪撚再喺度放負發爛渣

仲有好多手足會從失敗中學習，會繼續撐落去，跌低咪再爬返起身，有幾灰？咪撚講到得你一個先有付出

講得好

推,我地與烈士共同進退, 勿忘初衷

抗爭失敗三連星

成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎>成效唔大>批評>無人再出黎

Pish

咁易就打擊到你，唔好同人講抗爭

Push

係啦! 我地先前幾次都係不停學習啦!! 此路不通就試下其他路就OK

push

All good things take time and trials
加油

做得義士，邊有咁快心灰放棄呀！每一位都好大決心！

PISH

支持

沉箸

要鬥贏共產黨，要爭取民主；
你估容易架咩？ 一定順風順水架咩？
有贏有輸就預左，勝敗乃兵家常事
從錯誤中學習繼續黎過咪得

無失誤，已推到明天休會

我哋唔可以畀烈士失望

［突發］行過旺角麥花臣見到今晚有疑似撐警大會

岩岩行過麥花臣遊樂場館，之後問左入面d人話今晚係咩大灣區音樂會。問多幾問，仲要係上個星期先book場既，懷疑係臨時撐警大會。

重點係入埸唔洗錢，就咁喺出邊攞飛就得，入去涼下冷氣都好。

有心既就去！

Up

[深度分析]民意與民心的分別

真心推!

我覺得今日人數減少有幾個原因
1. 要體諒好多人都要返工
2. 69 616係星期日 加上目標清晰 先有咁多人出去
3. 有一班人已經覺得達成目標 (覺得依家已經=撤回) 其他野唔關佢地事 就唔再出嚟
我覺得嚟緊要打好民意戰 除咗叫市民正視4大訴求之外 要同佢地講埋明日大嶼 國歌法etc嘅壞處 同埋$4000呢啲功績 keep住個民怨 同時確保後續社運+遊行會多人參加
諗到方向不過諗唔到方法 文宣組可以諗諗佢 加油!

講得好
大家要振作

推

G20 前驚到唔返工

推
屌老母頂硬上

錯就變陣囉唔駛死嘅

永遠都唔會順風順水架啦
不過我地一樣要捱落去

唔好用死人黎綁架活人

烈士旨意我哋完成遺志

幾辛苦幾難受都要撐落去

灰心過後有艇搭

繼續啦，而家打共產黨
三個星期可以成功？
堅持未必成功，但放棄就玩完

當頭棒喝

公海勁多放負post
放乜撚野負，而家玩長期抗戰
今次圍堵唔成功咪返黎檢討
唔係大包圍1，2次係抗戰勝利

就算1，2次行動不似預期
大方向都係正確
同意對家都開始文宣反擊
文宣組需要大家支持

真

唔好以為三星期可解決
呢場仗有排打

岩呀
比d掙扎

唉，而家啲後生
利申90後

灰心唔係因為失敗
係因為比人割席同事後狂屌

出現喇分化撚

係各位手足自己話要圓烈士遺志，而家提醒返大家目標就話綁架？我屌你老母

其實有唔少都係3毛妖言惑眾扮企同一線
希望各位巴打醒啲

灰完，再振作!

唔好為咗一班唔知係咪3毛定分化撚9up而放棄公義

唔該整成圖同和理非-deadline - 勇武擺埋一齊

沉著應戰

推！

打機打到越後越難是常識吧

合理

無。不要受鬼影響

沉箸應戰

努力

支持

一齊學習 一齊進步

加油

收皮啦三毛狗

希望大家仲記得

未聽過推翻政權幾日就搞掂

推爆！！！！！！！！！

輸可以放棄, 亦可以賽後檢討轉陣, 睇你想揀邊樣

個班心淡撚真係屌都廢事，
如果真係遊下行，衝幾日，搞下個社會就可以推返個政權，咁呢個世界末日都似啦
講緊由69到宜加，先過左兩個禮拜
希望大家繼續努力，唔求要上街抗爭
但起碼多啲推post，咪撚講埋啲咩冇希望，運動已死啲廢話

好PO要推

今日嘈左咁耐 大家都要停一停 諗一諗 消化下

啱

再推

啱，推

616之後，我冇除過條白絲帶落黎，
每日都提住自己有一個香港人，
為左正義，殺身成仁，以死控訴

少人出應該唔關暫緩事
615已經暫緩 但616仲有二百萬

抗爭係對自己負責
唔好再用死人綁住大家迫人出去

真係好撚戇鳩 如果真係失敗 我可以講班撚屌放負撚一定有份造成

而家先兩個禮拜 你想有啲咩效果？講真兩個禮拜做到咁已經好撚好 keep住做就得

吹到乜撚野會變雨革2.0 今次同上次差幾撚遠呀

果時政府都仲未講清暫緩=基乎撤回呢個意思

同意

心淡就休息一陣，抖夠就出返來

三毛同分化鬼潛伏連登多時 有時真係好難分

都係果句 自己睇路啦

大家堅持呀

咬緊牙關揸實拳頭

站起來

大家撐住

各位626 見!

唔係話要放棄
咁多次夢係得呢次夢咁大回響，發緊夢嗰陣不停有馬後砲言論，有唔少連登仔話今日嘅夢係累事。點都有少少灰，覺得好似俾人玩，話發夢去接收工係連登仔，話失敗又係連登仔，係會有d灰。

不過，大家加油，快啲tune好個情緒，26號再見

利申:今日有發夢

同意呀
放得夠負玩夠失敗主義屌夠香港人未
抗爭係難架啦
人少d又呻一餐
去完對家唔理你又呻一餐
好撚煩呀
不如實際d傾點搞好過啦

放負分化post可以一粒鐘就推到兩三千正皮

626一定要出呀
無時間失敗言論呀屌你

以前雨革就係咁撚樣散失敗言論 唔好俾人帶風向呀 連登仔要清醒呀！！！

大半係鬼, 一早開始做負面情緒工作.
呢D社會學嘅技倆中共係真專家

大家都係新手，冇話失唔失誤，從經驗中學習，一定會有進步，會越做越好，最緊要唔好灰心，大家都好叻

唔係屌人嘅落去交代?

Pushh!! 香港人！加油！！

- Social Media is a trap -

真係當連登係反抗基地咩

幾撚多三毛黑警開post帶風向

建議大家岀得黎就現場傾啦 睇連登鍵戰指揮曬9氣

所有野 現場即刻group埋傾

所以決策現場做 唔撚洗理軍師

各有各做 各自檢討

開post屌得呢樣無用個樣唔work又無suggestion既

唔撚洗睇架
唔洗大台 唔洗軍師
BE WATER!

又話ai式抗爭
有失誤咪學習再修正囉
成功都唔係一朝一夕

推
多d人見到

26/6 一定要出黎

Agree

唔係好明嗰堆咩心態
大家唔好再咁睇重正負皮數

只係一次
14年之後先學人走出嚟嘅人可能真係第一次
我只係想講句
有好多做搞社運抗爭咗十幾二十年
14年被割席我已經講過唔會再出
今次我都以為香港人終於醒再走多出嚟一次
結果呢
原來完全無分別
最後都係搞膠化搞和理非
學陳雲咁講200萬人加埋個烈士
換泛民演唱會換自律清潔運動換航拍大合照
再一次證實未瞓醒嘅係我
仲以為香港人有得救

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

借用

放負個班都每個post申一大堆利 發左幾多場夢 再講幾灰心 的確好打擊士氣
佢地係人係鬼我唔知 但如果係真義士 請毋忘初心

個啲明顯係分化撚

心淡係時至今日班左膠一邊睇住義士live一邊屌我地班義士，係到事後孔明，係到搶光環，我係leader咁既語氣

口口聲聲勿分化，各有各做
結果？
都係嗰句啦

左膠反對=提岀有效意見，光環至上
義士反對=5毛分化撚，玩割席

係因為一次失誤，就唔會5年前雨傘失敗兼被班左膠批鬥，到依家仲行岀黎啦

啱，對比起烈士我哋失誤嗰一次半次算啲咩

夠投票散水打擊士氣？

放負可以，但希望可以爬翻上泥，大家一齊繼續努力

心淡係時至今日班左膠一邊睇住live一邊屌我地班義士，係到事後孔明，係到搶光環，我係leader咁既語氣

口口聲聲勿分化，各有各做
結果？
都係嗰句啦

左膠反對=提岀有效意見，光環至上
義士反對=5毛分化撚，玩割席

係因為一次失誤，我地就唔會5年前雨傘失敗兼被班左膠批鬥，到依家仲行岀黎啦

心淡放負係時至今日班左膠一邊睇住live一邊屌我地班義士，係到事後孔明，係到搶光環，我係leader咁既語氣

口口聲聲勿分化，各有各做
結果？
都係嗰句啦

左膠反對=提岀有效意見，光環至上
義士反對=5毛分化撚，玩割席

係因為一次失誤，我地就唔會5年前雨傘失敗兼被班左膠批鬥，到依家仲行岀黎啦

講得好好

一次失敗就打殘我地？

冇可能！！！！！！！！！！！！！！！！

冇錯～各位年輕人，從失敗中學習，唔好咁易就放棄呀！班義士仲等緊我地架！加油

你班hihi仔快啲爬返上黎
大隊等緊你地

都係為香港未來 加油

正能量

Sorry 囉

加油 講得啱 邊有一次就成功 依家打緊世界終極大boss 我地贏到咁都係值得自豪啦 大家唔好灰心

😡

啱！錯唔緊要，賽後檢討先至重要！

我手機wallpaper係烈士插畫
我都唔想自己忘記

點唔灰心
開口埋口都係冇出嚟就收嗲啦
利伸：已收嗲，對你哋做嘅所有事都冇任何意見

616係因為612暴警太兇殘, 好多人一時火遮眼先上街, 佢哋本質冇變, 過多幾日加埋狗官排隊認錯, 已經下咗度火唔記得哂架喇

你就真係最撚幽默 你既對手係極權政府呀

有咩高見？

起你底都冇撚出過聲, 而家咁撚多嘢講?
邊撚個可以逼到其他人出去? 你咪撚攞烈士嚟攪分化!
我屌你老母臭閪

手足, 多謝你

真義士先唔會咁快失望放棄
好義士喺5年前都見過, 佔中失敗都冇打擊到佢哋, 今日仍然堅持

勿忘初衷

咁諗就岩

推 我地唔需要負能量！
兄弟爬山 各位手足加油！

亂撚咁搞行動令到大家心淡灰心要放棄嘅人，唔該即刻落PP親自同烈士交代

連登一齊贏一齊輸 不割蓆

呢度稍為有返d正能量, 又有人追住入嚟放負

各位手足醒呀! 咪撚俾人帶住走呀!

26/6 一定要出黎！

失敗就要檢討、學習、進化
而唔係去屌啲幫手檢討點解會失敗既人、然後發晦氣

至弊有人唔覺得錯 唔覺得失敗

為左烈士一定要堅持

隔左一個星期
唔係唔記得左烈士啊

係, 大家食飽飯就再振作, 全力宣傳626!
今日民權監察有助攻, 又救返d失分
係咁玩架喇, 扣咗hp咪之後搵補藥回返囉, 一日未KO一日都要玩落去

條路要同埋佢一齊行落去架

推呀屌你老母 有無面目見烈士呀

其實我身邊啲勇武今次完全冇再怨冇人撐
因為相對5年前，今次真係好太多
唔係班放灰既日日長篇大論，我根本就唔覺得今次有幾多人仲屌緊勇武

當中有啲根本就係借住而家見勇武心灰講乜都要呵返既風氣
喺到混水摸魚

好波 樓主屌得好！！！！！！！

好岩 屌得好

Quote條傻閪出黎把撚
執柒左佢喇

唔好一次唔得就放棄，年青就係我地本錢，一次唔得，咪等下一次機會

見到好多巴打話心淡, 真係想講粗口, 你今時今日先知難咩
大佬呀, 咩叫Endgame?
除左解「最後一戰」, 仲有就係.....1400萬個做法, 只有一次機會成功呀......而且敵人仲勁過六粒寶石呀
香港人係咪冷漠? 係!!
市民係咪鐘意互屌? 係!!
敵人分化/割席/洗腦係勁過我地架, 廢老係點極都唔透架,
係難架, 但係難就可以放棄咩
如果你今時今日放棄, 又或者亂發洩, 一開始就唔應該參與呢個GAME
要贏既話, 我地民意, 勇武, 團結, 文宣, 和理非, 全部都要贏哂,
你話有冇可能? 仲難過中六合彩
但係難就唔駛做咩......記住輸1300萬次, 贏一次就夠啦

講得好
失敗左係應該檢討有咩不足從而改進
如果真係覺得攰覺得灰，將自己真實感受講出黎我相信會有唔少同路人為你地打氣，我地一定要互相頂住
係出面見到好多post標題係到話咩雨革2.0又盛，其實咁樣真係幫到成件事？
都係個句，若果覺得行動既成效唔理想，應該等自己冷靜落黎先分析有咩做得唔好而唔係馬後炮或者講悔氣說話
呢個時期我地更加唔可以比自己士氣低落過班黑警
民主運動條路好漫長好艱難，但我地一定唔可以放棄！係自己既崗位各司其職盡自己能力去做，先至係最好加油呀屌！仲有626要再出黎呀！

G20前出盡力

26/6

唔覺得失敗 每次都有驚喜 戰爭會迷失 但要識走返出嚟 重有兄弟等緊我哋救 唔可以忘記血債 歴年抗爭大家最強大

不離不棄 加油

真係有D攰。。。

贏就一齊贏，輸就一齊輸

訴求升級
呢幾日大家都FEEL到民意散散地
出黎嘅人愈黎愈少
原因係有啲人收左貨、有啲人開始攰、無方向

只有將運動提升到新一層次先可以再集氣
正如89民運一開始都只係重新評價胡耀邦、反貪
到後來直搗核心，變成民主運動

訴求升級 重提真普選

今日好小事姐 再加油努力！

係可能果班灰心左既勇武係第一次出黎
未經歷過2012 2014
不過都好既，證明有新血

抗爭成功三連星

成效唔大>鼓勵>下次再出多啲>成效唔大>鼓勵>下次再出啲>成效唔大>鼓勵>下次再出多啲

打倒失敗主義！

無錯！

我覺得無傷大雅
其實好小事，唔洗煲到咁大喎

烈士 要告解

極同意
大家諗番6.9果時，場運動既目標係乜?就係要拉倒惡法，咁依家某程度上係成功左，而且仲搞到政府連國歌法同明日大嶼都唔敢推住。大家問心，6.9之前大家真係估到場運動可以有咁既成就?
當然，我地要做既野仲有好多，黑警一定要追究，義士一定要平反，但真係唔好妄自菲薄，唔係話要打J，但一個月前，有邊個估到今次我地可以走出咁多年黎既社運低潮?
今日既事，只係成場運動既一個片段，唔需要將佢無限放大，唔需要自亂陣腳，唔需要覺得香港人都係港豬
記住，一場運動要成功，一定要connect 群眾，冇群眾基礎既運動只係圍爐取暖
抗共既路仲有好長，咁快就心淡? 咁快就要灰心? No one says this is easy
輕言放棄，更加對唔住已經犧牲左既人
大家共勉

岩

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲

甘地，
曼德拉，
昂山素姫(而家顛左)

一次得？想生仔都無話一次得呀話？

都話衰一次唔緊要，唔好衰第二次就得。

急功近利又犬儒

唉

要一時間咁大轉變係好難
大家真係要好好耐性 長期抗爭 喚醒身邊嘅人
我好希望自己可以對得住烈士 想大家一齊抗爭到底

從中學習，下次先會做得更好！
今日出去嘅人辛苦了

不如叫阻人行動升級，宣布行動升級原來係和平抗爭果班仆街落去先

pish

革命係咁易既話

個撚個國家都革命啦

一兩次失敗唔算咩

唔該，理性小小

On9 一定要係度出聲？

請問我點撚樣搞分化
我分化左咩人咩群體

pusg

唔好淨係睇過份放大既負評, 其實同時間仲有好多人默默支持你哋, 感謝你哋既付出
各位手足振作呀, 唔好辜負一直默默包容支持我哋既香港人

今日柒撚左咪認囉
又要比D掌聲自己呀?

明

所以我都好聲氣同講道理左好多
下下咁易著 真係好趕客
即使我某些朋友同親人係萌塞到仆街

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

樓主係咪唔夠膽應
我信你係自己人但唔好亂咁情緒上腦標籤人屈鳩人

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

唔好灰心 加油

up

係唔撚想再回你, 嘥尻氣

唉 你唔回我唔驚我繼續係度「分化」咩

孫中山第十次先推得爆
而家監控咁多
一兩次就話走 做唔到大事

又push下先

認真
失敗又點 咪一樣要 fight on

加油啊大家

呢個post要推返上首頁，提醒大家